武漢加油 武漢加油！

加油死多d
個毒就唔會傳染

要還架

爽呀

支拿大陸狗去死！